老公參加告別單身趴 女老師摩鐵床戰16歲高二生

老公參加告別單身趴 女老師摩鐵床戰16歲高二生
國際中心／綜合報導

美國威斯康辛州29歲的前高中女教師多姆瑞斯，被指控與16歲的學生發生性關係，其中有一次還是在老公參加告別單身派對的晚上，之後夫妻倆蜜月旅行時，她還將自拍照傳給學生，並在1100條的簡訊中稱對方為「Baby Boo」，「寶貝我愛你，不論是現在或永遠！」
根據美國《每日新聞》以及《FOX6 NOW》報導，29歲的多姆瑞斯（Sara Domres）原本是威斯康辛州一所高中的老師，她在2014至2015學年間與一名16歲的高二生談戀愛並發生性關係，但她只承認做過2次。

▲多姆瑞斯僅承認與學生做愛2次，對方卻向警方供稱，2人發生10到15次性關係。（圖／翻攝自FOX6 NOW）

該名男學生卻供稱，2人發生大約10到15次的性行為，第一次是2015年7月在當地一處停車場，同年10月又在老師的丈夫參加告別單身派對時到汽車旅館做愛，甚至還在老師蜜月旅行時收到自拍照。

檢警發現，多姆瑞斯與男學生互傳的1100條簡訊中，經常以「Baby Boo」稱呼對方，其中一條簡訊還寫著，「寶貝，我愛你不論現在或永遠！也請你成為我的永遠，我是你永遠的寶貝女孩。另外，祝你順利通過測驗。」

消息傳開後多姆瑞斯遭校方開除，她在法庭上崩潰表示，自己對教職很有熱情，失去這份工作讓她感到很後悔。檢方則強調，如果多姆瑞斯的身分不是老師，這件事只會是輕罪，「考慮到老師對學生的權力及影響力，她只能被判定為重罪。」

轉貼自:

外國真好

快

點

停左啦???

冇講過

照屌

化左妝應該可以一戰
放開個細路

我冇講過